口罩原材料係不織布，不織布原料係石油，點解石油會暴跌

口罩原材料係不織布，不織布原料係石油，點解石油會暴跌

比倒少囉

呢d一向都係副產品
冇人買唔要就直接燒

因為無左運輸燃油開支所以不織布氹唔返條數

其實全球嘅石油蘊藏量都仲未發掘得曬

班環保撚遲啲見無嘢又會伸返個龜頭出嚟屌人